午。

弘 午很delicious

弘好食得辣

澱粉爆標BOOOOOOMMMMMM

肥閪餐

finish。打包不浪費

和情人深深一吻來代替講話好嗎

是呀蕉

這不算辣但很酸 乾椒不太辣

但係你食咁少夠唔夠

是

matt is mean

enough
尋晚食咗好多
今日都未餓
一個桶飯（2炸雞）
半個椰tart 半個老婆餅 半個豆沙so
1.5枝雪條

酸的東西我不太好

酸菜魚 水煮魚十分好

我愛豉汁蒸魚

弘，這是十分可口的。

魚眾不同

我真的很愛。吉

我也很愛。弘

有人款蕃茄牛/魚 不辣很好吃

睇落唔想食

真嗎 但很吸引我呢

不喜米線

有飯飯